警察用橡膠子彈射記者

唔識upload片

Source:

自稱係HKFP記者。喺無任何明顯動作下，警察向佢發射橡膠子彈。

係咪有人整理緊警察濫用職權嘅證據？

發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監